今日黑警記招做乜9？

拔槍無人題 武警混入無人問 721 811全部無乜跟進？記者又問得唔中無乜追問 仲有兩題蝗語 記招係錄音機係廢 但唔係咁樣放生佢地下話？

強力禁聲